邊到有double cream或者heavy cream買

如題
搵極都搵唔到
market place或者烘焙店都睇過都冇得買

city super實有喇

邊間都有？
落旺角睇睇先

梅窩百佳

whipping cream=double cream

double cream係再濃d喎

普通甜品材料舖一定有

玩乜玩到要double cream

銅鑼灣Citysuper有 之前都搵左好耐
烘培店啲cream fat得1x% double cream係去到3x% 如果都一樣既咁是旦買盒奶都得啦

多謝巴打

二德惠睇左都冇

想整panna cotta同焦糖燉蛋

市面好少靚既double cream